點解冇人話飲筒撚係五毛分化港人？

飲筒撚提倡環保走飲筒
將香港人推向兩極化
一邊就環保到見人用飲筒去屌人
一邊就專登拎多幾枝飲筒
仲唔係五毛？